+++
title = "La candidatura del Bloc Olesà, experiència, renovació, capacitat de treball i competència"
description = "<p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">El passat diumenge, amb un auditori de la Casa de Cultura ple a vessar, es va desvetllar una de les inc&ograve;gnites que m&eacute;s converses han provocat entre els ve&iuml;ns d&rsquo;Olesa les darreres setmanes: la identitat dels components de la renovada llista del Bloc Oles&agrave;.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Amb la imatge d&rsquo;un t&agrave;ndem on tots els ciclistes pedalen en equip en la mateixa direcci&oacute; per assolir uns mateixos objectius &mdash;el progr&eacute;s d&rsquo;Olesa i el benestar dels olesans&mdash; i un seient buit simbolitzant la complicitat imprescindible de tots els ve&iuml;ns per fer el cam&iacute;, l&rsquo;actual alcalde i la nova candidata van anar presentant els membres de la candidatura.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Els candidats escollits es caracteritzen per la preparaci&oacute; i formaci&oacute;, les estretes vinculacions amb les entitats c&iacute;viques olesanes, l&rsquo;extraordin&agrave;ria capacitat de treball i el seny. Aqu&iacute; us els presentem individualitzadament i detallada :</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">1.- Pilar Puimedon. Doctora en filologia i catedr&agrave;tica d&rsquo;ensenyament secundari. Des de 2011 regidora de Cultura, Ensenyament, Joventut i Festes.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">2.- Nico Segado. Llicenciat en ci&egrave;ncies econ&ograve;miques i professor d&rsquo;ensenyament secundari. Des de 2011 regidor d&rsquo;Hisenda.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">3.- Jordi Mart&iacute;nez Vallmitjana. Periodista. M&agrave;ster en Govern Local. Des de 2011 regidor de Comunicaci&oacute; i Tecnologies de la Informaci&oacute; i portaveu del Govern Municipal.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">4.- Susanna Y&agrave;&ntilde;ez. Llicenciada en Ci&egrave;ncies de la Comunicaci&oacute; i Criminologia. Postgrau d&rsquo;Execuci&oacute; Penal a la Comunitat.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">5.- Xavi Rota. Llicenciat en Hist&ograve;ria. Dinamitzador cultural i arxiver de la parr&ograve;quia d&rsquo;Olesa. Ha publicat una desena de treballs i llibres sobre la hist&ograve;ria de la nostra vila i els seus habitants.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">6.- Georgina Mu&ntilde;oz Gil. Professora d&rsquo;idiomes. Des de 2011 regidora de Serveis Socials, Sanitat, Igualtat i Consum, Solidaritat i Cooperaci&oacute;.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">7.- Francesc Rosa. Enginyer t&egrave;cnic industrial especialitzat en electr&ograve;nica industrial. Des de 2011 regidor de Manteniment d&rsquo;Espais P&uacute;blic, Medi Natural, Mobilitat i Habitatge. Conseller Comarcal del Baix Llobregat.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">8.- D&iacute;dac Sol&agrave;. Enginyer industrial superior especialitzat en organitzaci&oacute; d&rsquo;empreses. Ha cursat programes de Desenvolupament de Directius , IESE, i de Direcci&oacute; de Vendes, EADA. Consultor.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">9.- Miquel Riera. Arquitecte t&egrave;cnic. Postgrau en Efici&egrave;ncia Energ&egrave;tica i en Enginyeria de l&rsquo;Edificaci&oacute;.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">10.- Montse Vergara. Llicenciada en Ci&egrave;ncies i T&egrave;cniques Estad&iacute;stiques, M&agrave;ster en Salut P&uacute;blica i Doctora en Biomedicina, &agrave;rea d&rsquo;Epidemiologia i Salut P&uacute;blica. Professora universit&agrave;ria.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">11.- Jordi L&oacute;pez. Enginyer T&egrave;cnic Industrial especialitat Qu&iacute;mic T&egrave;xtil. Una &agrave;mplia experi&egrave;ncia en l&rsquo;organitzaci&oacute; d&rsquo;activitats l&uacute;dicofestives.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">12.- Anna Flores. Especialista en Gesti&oacute; de Comptabilitat i An&agrave;lisi Comptable.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">13.- Eva Creus. Enginyera Qu&iacute;mica. Dirigeix projectes d&rsquo;investigaci&oacute; cient&iacute;fica a l&rsquo;espai per a la NASA, ESA i JAXA.</span></p><p><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">14.- Esther Bar&oacute;. Directora i Monitora de Casals. Professora de Teatre.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">15.- Joaqu&iacute;n Mart&iacute;n Medina. T&egrave;cnic en Gesti&oacute; Administrativa. Ex regidor i ex president de l&rsquo;Associaci&oacute; de Ve&iuml;ns del Casc Antic</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">16.- &Aacute;frica Ortega Ball&uacute;s. Veterin&agrave;ria.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">17.- Xavier P&eacute;rez. Enginyer industrial, especialitat qu&iacute;mica. M&agrave;ster en Sistemes de Gesti&oacute; Integral, M&agrave;ster en Log&iacute;stica Integral i Direcci&oacute; d&rsquo;Operacions i MBA.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">18.- M&ordf; &Aacute;ngeles C&aacute;liz. Treballadora i activista sindical.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">19.- Gl&ograve;ria Vinuesa. Llicenciada en Geografia i Hist&ograve;ria. Professora de prim&agrave;ria jubilada.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">20.- Pere Planas. P&egrave;rit Mec&agrave;nic. Ex alcalde d&rsquo;Olesa. Des de 2011 regidor de Territori, Urbanisme i Seguretat Ciutadana.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">21.- Salvador Prat. Llicenciat en Ci&egrave;ncies Econ&ograve;miques i Hist&ograve;ria. Postgrau en Gesti&oacute; de l&rsquo;Administraci&oacute; local. Ex president de la Federaci&oacute; de Ve&iuml;ns. Des de 2011 Alcalde d&rsquo;Olesa i, a m&eacute;s, regidor de Promoci&oacute; Econ&ograve;mica, Comer&ccedil; i Turisme, Contractaci&oacute; i R&egrave;gim Intern.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Suplents:</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Pere Oleart. Llicenciat en Ci&egrave;ncies Qu&iacute;miques. Est&agrave; especialitzat en gesti&oacute; del risc qu&iacute;mic i higiene industrial. Des de 2011 regidor d&rsquo;Esports.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Montse Esparb&eacute;. Graduada en Arts Aplicades i Oficis Art&iacute;stics. Des de 2011 regidora de Participaci&oacute; Ciutadana.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Sara Ram&iacute;rez. Doctora en Farm&agrave;cia. Especialista en recerca farmacol&ograve;gica.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Francisco Lozano. Obrer jubilat.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Janette Badal. Monitora d&rsquo;esports amb diverses especialitzacions.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;\">Pugeu al nostre equip per treballar plegats. Olesa &eacute;s en el bon cam&iacute;.</span></p>"
tags = [  ]
type = "blog"
date = "2015-04-16"
author =  "ppuimedon"
menu = "noticies"
+++
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">El passat diumenge, amb un auditori de la Casa de Cultura ple a vessar, es va desvetllar una de les inc&ograve;gnites que m&eacute;s converses han provocat entre els ve&iuml;ns d&rsquo;Olesa les darreres setmanes: la identitat dels components de la renovada llista del Bloc Oles&agrave;.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Amb la imatge d&rsquo;un t&agrave;ndem on tots els ciclistes pedalen en equip en la mateixa direcci&oacute; per assolir uns mateixos objectius &mdash;el progr&eacute;s d&rsquo;Olesa i el benestar dels olesans&mdash; i un seient buit simbolitzant la complicitat imprescindible de tots els ve&iuml;ns per fer el cam&iacute;, l&rsquo;actual alcalde i la nova candidata van anar presentant els membres de la candidatura.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Els candidats escollits es caracteritzen per la preparaci&oacute; i formaci&oacute;, les estretes vinculacions amb les entitats c&iacute;viques olesanes, l&rsquo;extraordin&agrave;ria capacitat de treball i el seny. Aqu&iacute; us els presentem individualitzadament i detallada :</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">1.- Pilar Puimedon. Doctora en filologia i catedr&agrave;tica d&rsquo;ensenyament secundari. Des de 2011 regidora de Cultura, Ensenyament, Joventut i Festes.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">2.- Nico Segado. Llicenciat en ci&egrave;ncies econ&ograve;miques i professor d&rsquo;ensenyament secundari. Des de 2011 regidor d&rsquo;Hisenda.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">3.- Jordi Mart&iacute;nez Vallmitjana. Periodista. M&agrave;ster en Govern Local. Des de 2011 regidor de Comunicaci&oacute; i Tecnologies de la Informaci&oacute; i portaveu del Govern Municipal.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">4.- Susanna Y&agrave;&ntilde;ez. Llicenciada en Ci&egrave;ncies de la Comunicaci&oacute; i Criminologia. Postgrau d&rsquo;Execuci&oacute; Penal a la Comunitat.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">5.- Xavi Rota. Llicenciat en Hist&ograve;ria. Dinamitzador cultural i arxiver de la parr&ograve;quia d&rsquo;Olesa. Ha publicat una desena de treballs i llibres sobre la hist&ograve;ria de la nostra vila i els seus habitants.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">6.- Georgina Mu&ntilde;oz Gil. Professora d&rsquo;idiomes. Des de 2011 regidora de Serveis Socials, Sanitat, Igualtat i Consum, Solidaritat i Cooperaci&oacute;.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">7.- Francesc Rosa. Enginyer t&egrave;cnic industrial especialitzat en electr&ograve;nica industrial. Des de 2011 regidor de Manteniment d&rsquo;Espais P&uacute;blic, Medi Natural, Mobilitat i Habitatge. Conseller Comarcal del Baix Llobregat.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">8.- D&iacute;dac Sol&agrave;. Enginyer industrial superior especialitzat en organitzaci&oacute; d&rsquo;empreses. Ha cursat programes de Desenvolupament de Directius , IESE, i de Direcci&oacute; de Vendes, EADA. Consultor.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">9.- Miquel Riera. Arquitecte t&egrave;cnic. Postgrau en Efici&egrave;ncia Energ&egrave;tica i en Enginyeria de l&rsquo;Edificaci&oacute;.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">10.- Montse Vergara. Llicenciada en Ci&egrave;ncies i T&egrave;cniques Estad&iacute;stiques, M&agrave;ster en Salut P&uacute;blica i Doctora en Biomedicina, &agrave;rea d&rsquo;Epidemiologia i Salut P&uacute;blica. Professora universit&agrave;ria.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">11.- Jordi L&oacute;pez. Enginyer T&egrave;cnic Industrial especialitat Qu&iacute;mic T&egrave;xtil. Una &agrave;mplia experi&egrave;ncia en l&rsquo;organitzaci&oacute; d&rsquo;activitats l&uacute;dicofestives.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">12.- Anna Flores. Especialista en Gesti&oacute; de Comptabilitat i An&agrave;lisi Comptable.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">13.- Eva Creus. Enginyera Qu&iacute;mica. Dirigeix projectes d&rsquo;investigaci&oacute; cient&iacute;fica a l&rsquo;espai per a la NASA, ESA i JAXA.</span></p>
<p><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">14.- Esther Bar&oacute;. Directora i Monitora de Casals. Professora de Teatre.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">15.- Joaqu&iacute;n Mart&iacute;n Medina. T&egrave;cnic en Gesti&oacute; Administrativa. Ex regidor i ex president de l&rsquo;Associaci&oacute; de Ve&iuml;ns del Casc Antic</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">16.- &Aacute;frica Ortega Ball&uacute;s. Veterin&agrave;ria.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">17.- Xavier P&eacute;rez. Enginyer industrial, especialitat qu&iacute;mica. M&agrave;ster en Sistemes de Gesti&oacute; Integral, M&agrave;ster en Log&iacute;stica Integral i Direcci&oacute; d&rsquo;Operacions i MBA.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">18.- M&ordf; &Aacute;ngeles C&aacute;liz. Treballadora i activista sindical.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">19.- Gl&ograve;ria Vinuesa. Llicenciada en Geografia i Hist&ograve;ria. Professora de prim&agrave;ria jubilada.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">20.- Pere Planas. P&egrave;rit Mec&agrave;nic. Ex alcalde d&rsquo;Olesa. Des de 2011 regidor de Territori, Urbanisme i Seguretat Ciutadana.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">21.- Salvador Prat. Llicenciat en Ci&egrave;ncies Econ&ograve;miques i Hist&ograve;ria. Postgrau en Gesti&oacute; de l&rsquo;Administraci&oacute; local. Ex president de la Federaci&oacute; de Ve&iuml;ns. Des de 2011 Alcalde d&rsquo;Olesa i, a m&eacute;s, regidor de Promoci&oacute; Econ&ograve;mica, Comer&ccedil; i Turisme, Contractaci&oacute; i R&egrave;gim Intern.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Suplents:</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Pere Oleart. Llicenciat en Ci&egrave;ncies Qu&iacute;miques. Est&agrave; especialitzat en gesti&oacute; del risc qu&iacute;mic i higiene industrial. Des de 2011 regidor d&rsquo;Esports.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Montse Esparb&eacute;. Graduada en Arts Aplicades i Oficis Art&iacute;stics. Des de 2011 regidora de Participaci&oacute; Ciutadana.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Sara Ram&iacute;rez. Doctora en Farm&agrave;cia. Especialista en recerca farmacol&ograve;gica.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Francisco Lozano. Obrer jubilat.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Janette Badal. Monitora d&rsquo;esports amb diverses especialitzacions.</span></p>
<p style="text-align: justify;"><span style="font-family: times new roman,times; font-size: 12pt;">Pugeu al nostre equip per treballar plegats. Olesa &eacute;s en el bon cam&iacute;.</span></p>
